It's 3 a.m. in the morning 夠鐘狙擊攬鈔巴

It's 3 a.m. in the morning 夠鐘狙擊攬鈔巴
但你怎會知道祖廸份人這樣壞
如假攬炒攬炒開始假得很 倒不攤開這張牌
但你感到內疚欺騙別人這樣壞
It's 3 a.m. in the morning Finn Lau 祖廸 tell me why

無燈色

冰哥

可以再改善

冰人

改呢啲歌証明樓主j開aka

有咩問題

唔好下下質疑人
人哋無話有問題

問題係我打左aga

你言井賓妹定superg嗰個？

兩介都係賓妹

佢唔識聽歌